頭先買左隻吹氣女朋友番黎 好撚大波！

繼上次執屋搵到隻女朋友異形出黎
雖然上次嘅失敗令我唔多唔少都蒙上陰影
但小妹為左唔洗再過孤獨聖誕 結束多年黎嘅單身
所以再接再厲 今次直接買隻吹氣女朋友番黎
估唔到比想像中大波 講多無謂！直接去圖

Ok

收皮啦

伍姑娘真面目

手天使

咁多女朋友

Lesbian

你係荒島漂流完？

宜家廿一世紀啦

Ballson!!!

佢係咪叫 Wilson？

笑撚左 sor

可唔可以畀個我

偉信!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有機會先